香港人拎左大陸身分證，會唔會影響入境USA?

香港人拎乜撚野大陸身分證啊？

大家唔好怪樓主喇，佢係支那仔嚟，講慣咗一時改唔到口
難得樓主翻牆嚟到連登，過門都係客，希望大家多啲包容、少啲責罵，一齊接納外國人加入本地論壇

香港人同大陸人都係申請同一種簽證
有咩影響